[勸世]唔係大西北做野千其唔好住大西北

租平個少少但返工時間同車錢都係返度
如果係市區做野一定要住市區

有車未得

唔洗ot的話每日太多時間唔知點用

講到你揀樓咁 其實係樓揀你

揸車唔使精神唔使時間？
同fd星期六日去完玩仲要咁遠先返到去

小弟架車唔是Tesla
人手揸車好用神
如果香港Tesla 有auto pilot 可能好d

係，日日浪費人生

咁你又租

會炒撚到仆街

返屋企住啦

你估我想架咩痴屋企住大西北，返工返港島

有頭髮邊個想做⋯⋯⋯

我之前都係, 捱左好多年.... OT/HH完仲要遇著塞車真係慘無人道....